支線：髮型師Facebook開Post話忍唔住斬人

幫襯開同一間第二個髮型師，但宜家直頭唔敢幫襯了

成個大陸仔樣

得大陸人會拎刀斬人是常識吧

補返張圖等大家小心D剪剪下落地嘅可以唔止頭髮

推

遑間？

唔明啲廢藍點解一定要揸刀，有冇文宣手足整一個特輯，一次過睇晒佢哋揸刀相

真係成世低賤階層嗰d樣

嘩陣間剪埋我成個頭落黎點算

睇錯標題支那人

支那仔

唔好推阿

呢間野好似好多明星幫襯

原來佢仲有幫明星整頭 要提醒下佢啊

即割

會唔會剪剪下髮 成個頭......

出街返工會俾人斬

已割

Push

大陸仔想出名？

一於幫下佢

所以要小心啊 話比其他朋友知 我唔想見到血案發生 咪話我無提大家

咁撚快手?

圖

割得咁撚快

支那仔永遠唔知道驕傲係貶義詞

公司當員工係工具啫！

推比更多人認得宜個危險人物

嘩 我屌 好撚驚

識字都要拍手啦屌

手你老母臂
爆撚左個腎呀

仆街理髮師
好心被佢割頸
跟住拎去整肉批

想剪頭髮又想留返條命嘅推啊

負皮嗰啲喺佢朋友嚟？

另一個讀唔成書嘅熱門行業，就係髮型師

生到咁撚賤種樣既

本身諗住推
原來已經割左

割左都等人認得佢 唔好比佢為遺害人間啊

佢剪的頭你有信心？

剪緊髮 容乜易因為政見唔同一嘢插頸
最好搵啲藍絲去剪幾舊水一個髮啦

毅進文憑都唔撚洗

有去間鋪剪頭髮 但唔係搵佢

我老豆琴日都話要拎刀斬我

幫佢一把 裝飾一下好啦

間鋪叫咩名

割撚左啦
快唔快D

push

仲有好多

推推推推推推
搵日多日去港島個陣就可以剪頭髮

今日晏晝咪中環

push this

係咪洗頭仔黎

私隱權？

割左

割得夠快，支持

秒割